急智口才究竟可以點練返黎？

細細個嗰時覺得中文課好易咋嘛 我自己本身都係講緊中文寫既係中文字啦 有乜好學。相反依家諗返起中學做既英文卷只要你識啲生字夠多 做reading就一定攞高分 因為啲問題都係照直問照答。
愈大先知原來學中文係學佢既邏輯 語句間既鋪排 點樣講 用咩字眼可以講得鏗鏘有力 說服力強啲 用咩例子同比喻可以串到對方一棟都冇。

人愈大要應付既人同事就愈黎愈多 中文好真係好多野易搞得掂

我都嫌我呢篇野表達得1999

有時真係好羨慕啲有口才既人 尤其是啲律師臨危不亂仲可以轉數咁快

上連登開秒回post

首先玩cso
之後累死全家 你就會有口才

周星馳 九品芝麻官有教

天生/後天生活習慣，唔需要練

唔同 周星馳嗰隻係狂爆粗 而口才係啲有文有路 唔洗講粗口 用道理同思路去ko對手 疾到佢一棟都冇博唔到嘴

同埋好想轉數快啲諗多啲橋去ko啲濕鳩同事
呢啲究竟可以係邊學返黎架

諗多啲，多啲發現問題，擁有批判性思考嘅前提下接觸多啲資訊，俗語有話：我思故我在。
結論：可以練

打信長 LOL
屌下班台狗就得

除左急才同口才仲要有個氣場 次次同啲西人對質就會激到口都震又組織唔切 搞到串都串得柒過人 好撚蠢呀真係

ff總是美好的